把握最後機會成為濃厚接觸者 享受悠長假期!

今日入營隔離
29號放返出嚟
30 號佛誕
51 勞動節 再連埋星期六星期日!!!
18日超級連假!!!

係愛

你班賤種港豬 平時就想放假 依家咁多假又話悶 鬼唔望你做到90歲 層樓供100年

一陣死咗仲正 無限長假期

核爆都要返工

勿失良機

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

組隊?